宇宙戰艦大和號2205 明年秋天上畫

「宇宙戦艦ヤマト2205 新たなる旅立ち」はアニメ「宇宙戦艦ヤマト」をリメイクした「宇宙戦艦ヤマト2199」、「さらば宇宙戦艦ヤマト 愛の戦士たち」をモチーフに描かれた「宇宙戦艦ヤマト2202 愛の戦士たち」に続く、シリーズ最新作。「宇宙戦艦ヤマト2202」から3年後の世界を舞台にした、新しいヤマトの物語が展開される。新情報は本日10月14日に東京・Bunkamuraオーチャードホールで行われた「宇宙戦艦ヤマト2202」のコンサートイベントにて、「宇宙戦艦ヤマト2205 新たなる旅立ち」のシリーズ構成と脚本を担当する福井晴敏から発表された。監督は「しゅごキャラ！」や「マクロスΔ」の安田賢司が担当し、脚本で岡秀樹が参加。キャラクター原案は結城信輝、メカデザインは玉盛順一朗、明貴美加、石津泰志、音楽は宮川彬良が手がける。

2202都未睇
好似聽講麻麻地

重點係都無乜人做字幕

Xb雖然被IG合併仲有錢整fafner同yamato
求下你整埋FMp四期下半部

2205又搵福井大文豪可以唔洗睇
2202r文戲多過打

2202 未睇+1
2199 真係好正， sf原點，好多scene係其他series嘅經典

想問下有冇巴打知邊度有2202 ep.24-26 熟肉
差三集好吊癮